有事關sir 冇事關狗

你地班死仆街平時就屌鳩人，有時就想人地幫手！

我講緊你條冚家鏟呀！5毛狙擊者！

班仆街唔死都冇用

早就blk左啲死仆街

鍵盤猛將冇撚用